好掛住冬天

而家又濕又熱🤮

又巾

要開冷氣先訓到

?

禾仲未開

+1 唔嘅冷氣第二日張床濕曬
又會著訓訓吓突然會聽到
Yiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

冬天沖涼好凍 不了

而得而家係夏天，快啲到

對上一個有冬天既香港已經係2年前既事

點解咁快就要夏天...
呢排多左蚊